點解天水圍無gym room架！！

有無gym room介紹
舒適堡到撚左期想轉第間

操大隻搶撚返做香港領土

私人樓有

室內運動場有康文署gym

我都喺嗰度做 可能見過

去元朗會有咩選擇

點申請

蝴蝶灣體育館有

快啲申請 一到夏季多人要排隊